[ViuTV]星期四2230 街頭派錢黨

會係咩節目黎

原來已經開左 睇漏左

謝謝黨

又有矮仔

隔離d野詳盡就去隔離post啦

終於搵到